第二日都未到已經搵人維修緊碌智能燈柱

港共做依啲嘢就咁快手

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

洗唔洗咁快

驚撚到瀨屎

魔法

監控燈柱

以後出去遊行見一次拆一次

碌野睇黎好緊要
Rfid掃撚哂你班友張身份證
抄都慳撚返
隔幾日全部上門拘捕

使唔使快到咁
即係碌野好重要啦

fuck

機場

反監控！救香港！

彌敦道啲欄杆十世都未裝返
碌自慰柱就咁快整

起一拆十啦 同何妖祖墳一樣

我覺得無欄杆仲方便

係咪痴撚線架？
不如我又recap下

TIMELINE
7月14日 監控關注組發出公開信
7月16日 政府發新聞稿澄清並閹割燈柱功能
7月16日 明報出社論批passive RFID不存在風險
8月21日 晚上7時民間記者會發出822監控記者會採通
8月22日 下午一時政府發出新聞稿表示會成立獨立小組解釋燈柱疑慮
8月22日 下午二時民間記者會7th 監控:香港
8月24日 下午三時觀塘遊行燈柱因天雨路滑跣低
8月24日 下午四時網民核爆式由燈柱屍駭發現中共監控秘密
8月25日 零晨一時政府已在維修燈柱

知唔知咩叫光速？
五大訴求？你地等下先啦！
監控記者會都未開，出左採訪通知，
唔洗24小時就可以成立獨立調查委員會架啦，
咁耐都唔比你即係唔比啦～

別捉鬼；勿總是尋找人群中不可信的人，更重要是找到可信的人，一層又一層建立抗爭者之間的社會性，這才是治鬼良方。

上次d交通燈唔見你整得甘快

邊度仲有呢D燈柱？

漏左野加返

明晒

想再拆多次

蝗國呢方面既效率真是冇得輸
起樓 補路
遍地開花！！

唔整返 中共嬲豬㗎

突然咁有效率